[分享]收訂唔俾貨的玩具店

我想問有無師兄係呢間店落左訂但無貨出?